其實龍心好似Fight Club既Tyler Durden

只係覺得人生好無趣 好無意義 喺不明情況下解開左自己邪惡既人格 連自己都無注意到
之後想「改變世界」 去召集一班人實行佢既行動
雖然好中二 我又唔算表達得好 但我總係覺得龍心同Tyler既邪惡人格係有好多相似之處

邊有咁遠大既理想

想博注意同呃西屌啫

On9
咪撚吹奏佢啦，佢只不過係個識拍youtube既痴線佬

屌無吹奏佢 我都好怕邪惡tyler

龍心根本行緊邪教果套
平時扮到友愛, 大愛, 正能量改變世界
睇下跟佢既信徒(女大J)之後發生咩事
完全係成套邪教既做法, 佢其實一直做緊同樣既野招緊信徒,
表現到好似實現自己咁, 實際係上控制人地心智

唔好比個光環龍心啦。
睇個佢幾條片，佢只係死牛一面頸。
睇佢同人對答好辛苦，佢完全冇聆聽對方講咩，
一味講自己想點想點

樓豬小學畢業未？

光咩環 我只係覺得佢係有兩個人格咁姐
屌條友對女大J咁樣 點會吹奏佢

就係想講呢套！